點解要感激沖繩的狗

點解榴連在摩天輪

點解杏仁亦要花氣力

因為你為人自私也任性

點解碟青瓜要過大海

咩歌

點解強人是梨??

點解要山根當做例行

點解習慣自己的豉油我管

金菇先岩，記錯

點解要為靜宜時代革命

郭富城既弱

因為聽新聞聽出意粉

點解要去泰國捐精？

點解要二百年後在一起

一百，三百，四百，五百，六百，七百，八百，九百，一千唔得㗎咩

點解露營必須酒

點解榴槤要似水

點解梁振英嬲嬲的看著李嘉誠?

Jm9?

點解如煙因給你遞過火

點解長島冰茶可以半晚安睡？

點解要15年後先有美好將來？

點解人天生根本都不可以愛死身邊的一個

點解咖啡杯都企不穩？

點解街邊太多劉馬車

點解永遠抱著你在公園看青苔

柒撚左囉

唔係櫻花樹下咩

點解現時自己肯做飯

點解油不是八十年代

點解廣北出聲

點解咖啡牛腩飯是快樂老家

因為沖繩勇毅

點解咁撚肥？

點解魷魚無人敢踫

點解哭泣聲絕無意義？

點解岳飛可終身美麗

點解魷魚在大戰炮火裡毫無懼色衝過去

點解蘇醒的我要一百年肚餓

點解毛蟲會預告？

點解鐘點一世也未到

烟 因加火

點解黃金廣場內分手要係時代門外再聚

點解沒有乳腺但我高貴?

點解陳豪或許是對象

點解係十六號愛人
唔係十五十七

推

點解將賓周的龜頭切出給你原隻浸七喜？

點解沒蕉點因找不到梨

為何逐個雪梨開

點解露營必需酒？

媽咪點解點解
媽咪點解點解
媽咪點解點解 點解哦！！

點解阿sir係阿sir？

點解肥牛沒我份

點解喜歡你讓我下沉
而唔係上升

因為我堅強到利用自己的痛心轉換成愛心

點解喜歡你讓我哭
唔係笑

點解通菜牛肉好味到要分開兩餐

點解 媽媽說真心愛會愛得很精彩結果我沒有女孩？？？？？

真心問點解喺百德新街的愛侶會顧昐自豪？

係陳國邦（李斯）

點解營多麼需要你？

點解著涼亦錯在我幼稚？

咩歌？

因為冇人照顧你嘅感受

點解勞力士無止境

係咪真係 春天分手 秋天會習慣

搵我?

因為朱古力會冇定企

點解油不是80年代

點解圍城就拍手

點解光加熱要等於火

點解拍親古裝戲都要飲天津露酒

點解 最好 可以 沒新奇士 在透支

香港人先睇得明嘅post

苦沖開了一定淡

傾城

點解何喜賀那位當晚吻我說場地冷？

點解張錦程慢慢蕩開去
點解余仁生可以扭轉像最初?

點解相信愛你便能飛

King. 誠

因為要做最好的純壽司

點解紅紅烈日大9哂？

點解喉嚨很乾會愛上你的吻
飲水咪得

點解要用私處當作賭注

點解要問人
can you feel my spaghetti

點解世界原來不像李愉琪

點解哪吒要率眾妖害人

點解毛髮 可以修飾一對手
唔可以係腳

點解要敲穿你個門口

點解其實我會怕錯摸森美

明月光點解要照地堂

點解要問埋在心底的愛慕能否跟你透爐

點解龍虎豹好睇但又好撚貴？

點解含完又要奶 d毛甩晒

點解魷魚天空中盤旋

點解噢鼻比當我與你記住羅家英
今晚偏偏想起風的清勁

點解同學愛爭鮮

點解樓下只有思念 無其他野

屌 獨自去偷歡

點解暴君仲會心裡感謝神？

點解要著最少的衫扮十分感慨

點解理想長傳要高空盤旋

點解這女郎會有雙袋加一碌鋼？

點解呂方一樣無助

笑到gapgap 聲

點解鯪魚肉已升級了

點解要dump一個叉不怕面紅

因為A餐當做例行 我慣了修身

點解夜場還是有星光？

點解䓤菜牛肉剁爛

點解祝福都當落鹽？

點解陳瀅要咁好奇？

典解要算是暗中一起分享過修哥？

點解要識我女朋友

明明係泰國邊青

點解要hole hole地相處

點解路營必須酒

點解今期流行椎名林檎

係郭富弱嘅城啊

點解大話係大人共通語言 細路講大話大人又有怨言
點解愛會轉呔 承諾要靠鑽戒💍

點解牛肉加蔥花要配烏冬

點解愉快就三個， 友誼萬歲就七個？

因為秘密現在就揭曉

瞓醒未食早餐係咁架啦

點解要我現時自己肯做飯？
唔可以現時自己肯淥麵呢？

係迷宮蕩失路

好尷尬

唔係同可愛生廯咩？

要兩杯長島冰茶先可以瞓一晚

因為一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

流水式集會

唔係點食女女

點解當晚與你記住羅家英

點解找不到龜頭要去表參道

窮囉屌

搵我？
因為天荒地老

點解你悲傷一刻必須解穢酒到我樂趣

點解岳飛可以終生美麗

窮囉屌 又係咁出新款

點解躲於黑暗不想掛念誰

點解我現時要自己做飯

係啊 得冬天同夏天唔撚慣

點解來臨派對就要高聲講笑話

個post有聲

點解要去泰國捐精

因為精加卵等於我

咁點解塞落私處仍然會笑著哭？

因為想博到肛裂地同住

點解單丸也是正常

啲女不嬲閪當八達通

點解太多牛奶味朱古力會冇掟企

點解要酒杯敲鋼琴？

因為唯利是桃

啲區議員係咁

同條仔破處開心
但又有d痛

森美曉移動

因為肥婆任我踩 龜頭濕曬

因為鄭融也似我小許

點解螞蟻卻總北角少？

點解要杏仁露裡穿梭？

問何妖就何

點解多少女士含著龜頭？

點解杏仁露裡穿梭

點解放手放開所有俾錢更自由

點解我捨不得你爺爺

點解要自己做飯 唔可以叫外賣？

屌有聲

點解叢林舊情境我卻哭得出眼淚

點解通菜牛肉好食

點解要報答世界大多數期望

唔係池袋革命咩

因為你同我加埋有3粒

第一次見

終於搵到人同我一樣咁叫爺爺

因為姐姐美麗圖片美麗立體咁濟？

點解要著西裝gel哂頭 好靚仔先好嚟見佢？

因為濕了便 吹一吹

點解要為雞粥而雞粥

Google 有答案

點解未大個女 愛愛亦無害
愛愛係點解

呢個正

邊個會化身絲絲青峰周旋你那髮鬢？

點解美少女轉身變 已變成粒lin

點解迷霧裏最遠處吹來二噁英

點解火星會同水星相戀

點解要泰國捐精

點解翻開啲包皮 細菌滿佈

點解愛到入城大分開 係預計之中？

因為催淚彈 橡膠子彈 你班撚樣自由揮

咁到底敏婷係幾多歲丫

點解熟晒一把星落yuki

點解魷魚無人敢碰？

明明玩食字歌詞
好多都戇框框搬字過紙
有啲直頭弱智到9唔搭8

賞析
樓上佳作
點解「梁振英嬲嬲的看著李嘉誠」
改編自許美靜首傾城，原作黃偉文
原句係「紅眼睛幽幽的看著這孤城」
食字之餘，岩音節
道出有意義嘅故事，有畫面
仲能夠諷刺時弊，實屬優之良品

橡膠子彈唔會有二噁英喎 ching

點解踏世上碌鳩總要彎

因為係痛愛
如果係上升同笑就係爽愛

燒著咪有囉

因為好多條

點解百變小櫻痾尿從來唔洗手

點解但願日後在你的閪窿中亦有著 黎明

腳毛唔好睇

因為心死得更透

因為忘記施政啜他的陰莖

點解放狗都要放開所有

為著要適應即將要獨居

因為回憶不再受制於我我承認

點解殘忍只需一棍？

唱開我慣了失身

點解突然朱茵 很喜歡李日朗

因為住港島威啲

點解想帶你看看鵝肝識到的她

你老婆招呼好周到
仲陪我訓埋覺

點解買餸最驚孔雀石綠

因為月色正打掃

因為我甘於當副車

點解 假陰莖 怎可 變真？

成3點有個輕鬆post
仲要分析

分手記得在冬天

因為天生我太善良

係 清好認真

點解椒絲叫你暮想

突然變咗賞析

因為在旁為你哼歌

香港人真係太大壓力

因為其實我絕非愛得不夠

因為唔洗老鳳俾埋條女果份

因為聯想到溫馨午睡

點解不要低龜頭 光環會掉下來

高質post

Diu pin this one la cls

太耐冇洗

魷魚情侶熱戀的那時 即係幾時

因為我愈說愈激動

因為我再沒勇氣共你玩坐蓮
沒有勇氣跟你入公廁

點解三峽是任何形狀 對付百孔千瘡？

因為彼此更自由

再多棍就極殘忍

點解當晚要同你記住羅家英但會諗起佢條陰莖

英誠

睇呢個post覺得自己好老
串屎首多謝失戀係03年

因為想聽你意見

點解余仁生可以扭轉像最初

撚樣？

點解杏仁露裏穿梭

因為回憶不在受制於我 我承認 條撚也許你的

想起他的陰莖

點解中國牛肉有毒？

已經頓成往事

個時仲係小學雞

因為要俾錢買自由

點解這次的賓周女含

點解毅進星 響透

點解啲女士會含住龜頭

我願榮哥歸香港

咁點解主要撚尻
之後仲意志破碎心領

點解辛酸的苦水有助人消化？

唔係屌鳩鄭融咩？

點解襟一粒掣就無左幾百萬收入？

點解仍寧願親口講我大碌撚

錯晒錯晒

黃頁在起舞

點解要俾碌蕉你含

因為要暫時度過坎坷

咩叫受了傷 始終怕沒銀紙？

ching 會唔會太認真?

點解對象是羅蘭 我什麼覺得就快扯旗

點解還要生活 就唔可以著衫失眠

但係你始終要裕美喔

點解做隻貓做隻狗不做情人?

邊撚個係余滄海深處埋藏著遺珠咁識玩

點解戀愛可以當做溝過李偲焉

點解鵝慣了傷心？

點解餓了要喝外賣的湯？

點解河內有塵埃飛舞

點解西瓜多少過三？？？

係獅子山下

點解不羈的風唔鍾意食山根？

點解鼻毛會被放大

城碟青瓜要過大海～

原本係咩歌

若我與精再加上你 濕度將提高更多

四的公倍數

點解當晚要記住羅嘉英

點解姣佬請注視面前的我

真係無改錯名

點解杜奧巴跟你有段情

因為柒友冇得開演唱會

因為唔想飲凍撚水

點解放膽就大聲笑 會請佢老母食香蕉？

所以此刻你應插柒我 不要再自我撫摸

點解突然朱茵很喜歡李逸朗

係何希浩

點解魷魚天空中盤旋？

咩叫沒傷心的新奇士

為何戀愛可以當做吸過半支煙？

因為哪喳鐘意食白粉

頂 有啲我真係諗極都諗唔返原句

點解烚麵埋伏我

點解芒果要奶西同埋米露？

隨時不太高興將那陰蒂放嘴邊～

點解要曬到鳥兒豆腐鹹

點解太多牛奶味 朱古力味會無定企？

因為很想去捕捉他

點解you mean everything to me 抵死

點解肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

點解攞酒杯敲你個頭 你阿媽話痛

點解騷動到有鑊氣奏到心扉？

Pin Plz

點解要打瀉我實會報警？

因為佢影咗張相
演唱會都唔撚使開

點解要妒忌你昨日同過的槍

清真子

點解小熊維尼既老母係熊貓

[ 壞 消 息 ］ 梁 漢 文 演 唱 會 突 然 取 消

#388 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解肥婆能壓碎情懷不衰？

點解偏偏想起張嘉輝的陰莖

好洗腦

最好笑都係
呢個post真係好撚多戇鳩仆出黎柒

點解李詩韻像龍捲風吹過？

秦國啲仔都閹咗，去做人妖

魷魚好忙

點解有狗就大聲叫 送你去貴州食香蕉

點解做元氣就要走？

on9的事認真做

點解哭泣聲要啜毛姨姨

點解打999可以求助？

點解蒙羅麗莎的我曾經多衝動

點解潮流要愛爭鮮

點解要凌晨迎潮晾汽水？？？

點解苦乳酪只為你

點解殘忍只需一棍

點解面形容貌也似你小腿

我願誠哥歸香港

點解屎係黃色嘅

點解張錦程要慢慢蕩開去？

點解五十歲係樹扮可愛

點解勞力士無止景

點解買襪買衫可以做風紀？

花瓣漂落下游山根

點解在有薪的瞬間能遇到你，會花光所有運氣

點解fuck boy要亂襯對yeezy

喂有冇牛油帶過嚟啊 冇帶牛油格硬黎啊

點解急屎地道別沒有罪

點解長和心不要去問

點解段段日子回頭望ching怎麼走過？
點解敏婷不知幾多歲的你？

新奇是橙

點解我咁靚仔

點解賞花要上行人路？

因為回頭當天的所愛是隻狗

點解陳瑩沒我份

點解領匯咁衰仲要留低佢

柒頭

因為跟李早應該要如遠若近

好多人唔識玩又要玩埋一份

Hello係我

點解 毛髮可修飾的一對手

依家d人邊識依首

淨係聽過力場就算關掉

點解猶性伴在旁？

Oh baby 點解當晚與你記住羅家英？

點解要俾碌鳩你含？

點解明知我們隔着個太空

屌呢個係最好笑

蔥蔥跟你相遇

點解明天菊花昨日已開

點解屎係黃色既

點解暴君心裡感謝神

點解余慕蓮就看海？

點解要用葉問逃避我？

點解有了你鮮魷這最淒美質感？

點解陳妍希 曾燃點起鼓舞？

我忍

點係鹽酸要加甜

樓上有d on9
冇隊形

點解一經信和旗已扯

點解張錦程累積 別離才有價值？

點解神奇力量贈我 狗仔的法寶？

因為skies are blue

我諗連登冇乜人識

點解 沿途在 修理在識女的曙光

點解only you can take me取西經

睇返原來 來自四年前舊燈

點解要係杏仁露裏穿梭

點解哭泣聲絕無意義

點解生鏽廁所不能開?

你飲返幾杯咪知囉

唔係咖哩咸蛋咩？

點解勞役是無止境

水點蒸發變做白雲

Best answer

全部負評左

00後唔知睇唔睇得明

點解秒秒鐘遇上他 插破我的天空 快樂也不痛？

點解一理通馬國明？

點解冇份當主角

點解沒有有乳腺但我高貴？

點解磊落做人你會更吸引

個post好嘈

似水流年？

都可以跟李燦森 裝作假天真

點解please don’t go Johnny he’s on9 jai?

00後 表示首首都識（咁滯）

點解何晞浩要同我去送玫瑰花？

笑撚死

點解我始終需要情歌?

點解靈丸沒擁抱 共你可到老？

點解寧願他偷燒鵝？

扑野囉

點解令人動森只得那次

點解愛到入shitty也分開

哭能左

因為今日係 慈善星輝仁濟夜

點解要緯直升機拉我手

點解要係杏仁露裡穿梭？

點解要用直升機拉我手

點解從迎接你變麥麥送？

點解沉睡中的主角會一百年肚餓？

點解找不到龜頭要來到表參道？

點解細雨帶風濕透彭丹的陰道?

點解殘忍嘅單丸非你專利

因為魯爾為你高興

點解明知天空有很多班客機
令我不得不放屁

點解其實我曾一個打斯路?

點解鹽酸要加甜

已違反國歌法

點解光加熱就等於火？火加歌就等於我？

完全唔識D老閪歌

點解愛太腎虧讓人瘋狂的勇敢

點解條撚夠粗不過短過鳩毛

點解要脆弱到仿似慈禧

點解一朵鮮花識打招呼 還稱讚土風舞冬菇？

點解 當潮流愛爭鮮

未大個女學咩人扑野

點解童年時狂屌西,就中山大笨象

點解一身充滿電鰻

認真以為歌詞係咁

沉默是柑

點解令人動心只得馬刺

因為白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個

食野求撚其

點解粵劇特朗普，得不到分數？

點解貪新鮮費sir中出了沙夏？

點解會突然之間很喜歡李逸朗？

點解靈丸沒擁抱

點解兩百年後要飲七喜

點解世界原來不像鯉魚旗

點解伸縮龜頭十餘萬人

妙問妙答

因為要酒先可以同步

點解我最初面紅 現在屎眼通紅

點解要換箱新的新奇士

因為林雪要這間愉快的班房比武

維尼苦笑 他真不高興

點解油人問我我就會講？但最後是毛人來？

弱智仔 咪撚留言啦 影響成條隊

點解絕沒有必要呵你似哥基

英國保誠

Which church

立立死咗冇人識佢啲歌

成個post好嘈 層層都有聲

點解心情仍然很爛但仍覺燦爛?

點解潮流愛爭鮮

因為俾航拍機影晒

點解命運能選擇

點解林鄭會撲入我一雙肩?

點解林鄭妳的青春不變?

點解林兆波會跟妳示愛?

點解林鄭已經不可糾正?

點解知歲月無多
(有無人知咩歌)

你由頭睇個post一次知道玩咩先reply啦

人地講左如果啦

👍🏻

因為我眼紅

點解 二日百年後 所有事物都中出青苔

點解 二百年後 所有事物都中出青苔

點要解feel our spaghetti

點解憎人都不喜愛我

點解oh can you feel my spaghetti?

點解傻小子得返隻手指？

點解杜奧巴很想去捕捉他

點解中華民族到了最危險的時候

點解蒙羅麗莎曾經咁衝動

點解低頭欣宜會掉下來？

點解一身充滿電鰻？

點解沒有乳腺但我高貴

點解找不到龜頭來到表參道？

點解肛交熱就等於火？

捨不得你

點解同行囊喺海關拍拖？？？

因為沖繩 d 狗仔通知美軍嚟香港打柒支那

唔好勉強啦巴打

點解一言驚醒洛克人

企開d啦

點解要杏仁露裏穿梭?

點解潮流會愛爭鮮

我知，如何回到當時

因為竟然 "帳篷為你哼歌"

點解愛到入城大要分開

點解領匯心中疲勞

點解油不是80年代？

點解同學愛新鮮

終於有人答到
Pin 呢個啦

點解太多韓馬莉朱茵一定無頂企

點解要攬抄

乜通菜牛肉剁爛會好食啲咩

噢你能感受到我們的意粉🍝

點解要撞我部電話

哭泣聲啜毛EE

點解沒有乳線但我高貴？

點解屎係黃色嘅？

唔識嗰啲唔好再留言啦

點解蟲不喜歡孤單一個

咪話柒左囉

為何從政既走得的都走
誰人又為天滅憂愁
維尼又說我沒有
而侵已怪我這個好友

Lm

仲要去泰國捐精

非五毛言論都700幾負皮

點解魚眼睛可分對或錯？

我係應該深感自豪定係反省吓

屌你
即刻搏咀

朋友你試過將我研究

可摸耳話我知研究咩

我嘅意思係我嘅低級創意竟然attract到大家嘅注意

真心，係一種光榮。

因為Trump Trump 侵襲我心

點解朋友已走轉圈轉圈哈姆共你

沒箱新的新奇士

點解父母最後卻分開啜？

點解獻上我的心亦要適當去自慰？

RIP...
無人記得淥天...

因為未如願雙丸 便學習單丸

幽默感嘅嘢...

點解哪吒不怕雷明登？

點解我文哥都不想起舞

點解酒杯敲個頭 你呀媽話痛？？

水瓶座？

點解鼻頭好有肉內心就冇毒 眼睛水汪汪全家死清光

點解你為了他可這樣不雅

一個數又何來公倍數

點解得領匯留下

@Sakai悠二

點解就像呂方一樣無助？

點解要別再管誰罩你

點解寂寞就如自己一個打飛機

點解你老母大減價就要益你呀爸

點解榴槤樂與悲之間

點解要除耳機

點解緊緊於你心落馬洲？

點解魚眼晴可分對或錯

點解變幻人生是鼻毛可鼻

能否跟你透爐？

終於有人對題

點解東漢末年分生果

係因為幼呀

點解還剩在下體內

因為童話中的主角一百年肚餓

點解你存在我嬸嬸既腦海裏

屌

水點蒸發變做白雲？

呢句新

點解如我太Joey你太好

點解自瀆是無味

點解trump trump trump 襲我心？

點解遊俠生命千樣好?

點解突然朱茵很喜歡李逸朗？

點解一個欣宜等如兩個泳兒？

點解要捕捉杜奧巴

點解要用私處當做賭注

點解期待你只是閪毛？

點解煙花會謝，燊哥會停

點解魷魚要吞仙丹上月亮

秒

好似係因為要在旁為你哼歌

點解 其實定廷都發現

點解打飛機要J自己

點解童話中的主角一百年肚餓

點解仍懷著一顆謙卑來面對不安的天氣要請李錦記？

點解係 可笑是我沒法沒法北上

越南空氣污染嚴重？
因為 河內塵埃飛舞

點解水點將苦乳酪連結?

打哂冷震...

點解鼻毛要限住放大？

因為要上返行人路

點解冇魚翅㗎

因為杏仁露裏穿梭

突然措手不及 笑咗

一生中最愛

點解買襪買衫可以做風紀

點解我問你中出即飛 你都會答好呀ok?

點解為你針為你添咖啡?

奶茶，檸茶，可力，茶走，唔得咩？

巴打走先啦

點解要走?

你睇下二百年後在一起個回覆有幾多負皮先

點解敏婷會不知你幾多歲

點解勞力士無止境？

九六後嘅表示知道陳慧嫻嘅歸來吧

陳慧嫻嘅歸來吧

分手總要在雨天

為何世間良緣倍多波折？

點解沉醉於陰間她不讚賞

點解無論獅威什麼都好?

點解and then the cocaine

點解通菜牛肉要剁爛分開兩餐?

點解找不到龜頭 就要去表參道

因為要畀錢買豉油

點解要憑我切底的勇氣 食飯咬斷條脷

點解榴槤在摩天輪？

點解千種痛哀結在木耳的心內

點解能成為墨魷大概總帶著愛？

點解要魚鵝知錯

因為在高處 凝望世界流動

點解天生我性慾強就要喜愛受騙

點解油不是八十年代?

點解有你有我有情個系要有西柚味

唔岩音喎

點解和騰華緊緊擁抱來代替講話

夾硬左少少

咖哩鹹蛋～ 咖喱牛腩飯

屌摺埋啦

點解奕訢愛你令你不安？
點解看你帶着同治的亢奮？
點解會脆弱到彷似慈禧？

唔啱rule

其實點解

有冇人知敏婷幾多歲

曾被中傷與被踩 鼻毛下放大

著上涼鞋 戴上草帽 和除底褲類

點解葉問越傷心

播歌還播歌，點解你要俾隻最愉快的燒鵝我？

點解心思思會想屌閪？

點解通菜牛肉有毒都要照食？

點解
不想感覺只想感覺被放大？

點解泰國捐精

點解頭搖又尾擺 龜頭濕曬？

因為你啊媽話痛

被pin在恥辱柱上

點解男孩像你要北上跟妹妹拍拖?

請不要消失希望 夜場還是有星光

因為廿歲開始甩頭髮

點解一變四四變十二

好自然唱左過去

黑變光單變雙

點解敏婷會到下世紀？

敏婷到底幾多歲.....

因為葉問風中轉

愈愛舔露和搞嘢 轉眼坐蓮沒法遮

郭富城嘅弱

點解獻上我的心亦要適當去自慰呢？

See you once again

點解毛人親近我？

點解進士遺憾收場?

點解打機更令我堅強？

成口一滴滴啲fd

點解魚眼睛可分對或錯

點解不要低頭 龜頭會掉下來？

點解碌尻會旋轉

呢個係始祖

流淚帶著血痕 抹掉了 從沒有想太多良知

binc

點解每晚要唉聲嘆氣？
因為夢裡看不見你

點解無法可收息的一對手
帶出溫暖永遠在背後？

因為沉醉於陰間她不讚賞

點解要去泰國捐精 唔可以去韓國?

點解susan一巴星落yuki